保就業？香港電台加5000個位咪得

睇死政府最後請多5000個黑驚

加黑警先好 有二萬幾
港台開個二級工人 你做唔做先